\newcommand{\thetitlepage}{{%
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
    \includegraphics{UNR-escudo-1.jpg}
    \\[0.5cm]    
    \textsc{\LARGE Universidad Nacional de Rosario}\\[1.5cm]
    %\HRule \\[0.4cm] %---------------------
        {\huge Introducción a la Computación Cuántica
           \\ Trabajo Práctico 1 \\[0.4cm]}
    %\HRule \\[0.4cm] %---------------------
    \noindent
    \begin{minipage}{0.4\textwidth}
	    \emph{Profesor:} Alejandro Díaz-Caro \\
            \emph{Alumno:} Mart\'in A. Ceresa
    \end{minipage}%

\vfill
% Bottom of the page

Departamento de Ciencias de la Computaci\'on\\
Facultad de Ciencias Exactas, Ingenier\'ia y Agrimensura\\
Av. Pellegrini 250, Rosario, Santa Fe, Argentina\\[0.4cm]
{\large \today}

\end{center}
\clearpage
}}

